消息指 : 教育局或將 國安教育 列為大學必修科 !

《立場新聞》今（18日）引述消息指，教資會就2022至2025年度學額分配計劃向院校發出「啟動籌劃信件」，列明「宏觀規劃指標」，當中要求將《港區國安法》、憲法及《基本法》教育列為必修，教育局局長楊潤雄更有出席上月討論有關議題的教資會會議，惟信件及會上均未有建議納入必修的具體形式。

終於同國家睇齊，大學要學馬克思主義果啲

讀完會變成
?

可以將蟈安教育列入香港教育局登記高等教育課程要求

咁盞倒米
啲U靠Self fin年年cap幾多水

大學生愛國係撚關教育事咩
小學生就話俾你洗腦

吳克儉死咗老婆老母，蔡若蓮個仔就跳樓死
幾時到楊會計師？

答錯題目會唔會俾人告顛覆國家罪？邊L個敢考呀

留港撚：香港好好住好方便

含大樹大或成最大贏家

小學、中學、大學都有愛國教育

港共呢班港奸理L得你咩

共產嘢唔俾學，只需要學 習思想/習學
例如：通商寬衣

總加速師又贏

而且唔知自資program，仲有登記overseas program都要求埋加蟈安教育就好笑

教育局唔係剩係控制到中小學咋咩？

唔讀無得畢業wor

當然隔多幾年後你張沙紙仲值唔值錢係問題

但如果你讀到一半先要讀國安教育，我相信你都會硬着頭皮讀落去， 最多一畢咗業之後去英國搵工。

相反如果你係year 1，你就要諗諗仲要唔要投資時間落去讀埋佢。

先至聲明

我以上呢啲說話全部都係建基於實際嘅建議同分析

但肯定有啲閪人又屌鳩我放負

Bachelor of National Security

考背書

屌你老母
咪撚再搞啦仆街
憎你支那就係因為認清真相之嘛
大家保持距離 淨係見到螢光幕上面既畫面咪無咁多人反囉
迫班學生背書咁背 然後又發現事實不符 何必呢
咪愈搞愈多仇恨
質班細路玩無腦抖音好過啦

国安法涉及少部分人
要搵到港共講真話仲難過搵佢講大話

仲邊有外國學生敢黎，都有嘅，非洲果d囉

支那傻狗除咗死全家都冇咩好做

楊狗咁都未入制裁名單

計唔計GPA同幾多credit？D大學咁奶共一定塞唔止一個3 credit嘅課程。

應該好快到 IVE

教育局管到大學咩

一早倒到成地都係啦，佢都唔CARE依啲產業，最緊要人仔仲換到美金

香港好多大陸人讀undergraduate

心動不如行動
澳洲手足

放入GE course

D校長管到

反效果仲大

政府工 人工幾時同中國睇齊

要靠全世界接觸到他仔女嘅人用精神壓力攻擊先有機

中學讀宗教唔通個個耶撚咩
讀完就會覺得真理？

上堂打機食飯訓教
快撚啲講完 返hall 扑嘢
搵fd 幫點名
功課抄得就抄
考試鳩考

輕鬆3 credit

支持！

估到

大學第一年強制軍訓啦

政治入侵學園

真係送仔女出去讀書好過

話事話
幾時開始咁多人覺得愛國唔係政治嘅錯覺

除左四大邪惡軸心國，仲有冇咁威？？？

幾時必修埋社會主義理論呀

CLS

佢仔女在澳洲冇得享受

洗腦大學
教育營

啲噉嘅嘢落transcript 真係貶值囉

去外國讀書或做野,係咪要講自己國安教育拎A

收下把口啦

你收下皮啦on9

咩人會咁勇喺大學教國安

最岩爭tenure 嘅assistant prof

去再教育營retake

叫班高官收下手先

之前人地已經講𠹌到明 洗腦要從娃娃捉起 無半點含糊
有啲人仲以為靜啲 低調啲 就可以順利grad到
一句到尾: 你唔係佢條水嘅人 點解要比呢啲機會你?
(讀𠹌完哩啲乜柒國案教育 遲下可能要讀埋黨史黨章 咁你仲住順利移民!??)

唔洗再好似呢30年遮遮掩撩，以後成千上萬党學畜鞋狗黎掛單開飯！！！

等睇人民大學深圳大學如宋小莊之流落地升院長！！！

搵D背景紅嘅去教（例如陳曼琪、鼠王），或者強國大學教授去教。
全部堂要點名、小測同寫文／考試，邊個走堂同fail就技安法侍候。

香港學術自由仲低過俄羅斯、柬埔寨，俾日軍統治時期。

國際學校呢?

BTW 我屌你老母

你識咁做你d fd唔識？
到最後邊個返學？點點名？

幫你全家收屍就得

好想睇到大學鬼佬讀國安法

越讀支那野先會越憎支那

on 99

至少要默寫到港區人大政協，同國安局全名單至准畢業啦！！

讀隔離支那gif post咪得

同埋邊個國安法四條罪行名稱同刑罰都寫唔到，必fail。要一字不漏寫晒，唔可以錯。例如「勾結外國或境外勢力危害國家安全」，你寫勾結外國勢力罪都當你肥佬。
諗起以前PolyU讀中國研讀讀中國政治，係黃碧雲教，佢就係咁。呢個係我唯一一個fail嘅單元。

你係咪未讀過U
如果reg 同社會學，西方思想有關嘅大學通識科，基本上一定會講到馬克思，當然，唔係必修

識玩一定鬥紅
馬克思支持武裝革命

共產黨宣言最後一段
The Communists disdain to conceal their views and aims. They openly declare that their ends can be attained only by the forcible overthrow of all existing social conditions. Let the ruling classes tremble at a Communistic revolution. The proletarians have nothing to lose but their chains. They have a world to win.

Working Men of All Countries, Unite!

禾含唔駛上國安課？

大學都關教育局事？

上美國政府財政部睇制裁名單

收你老母

佢地仲未明
好似幾年前咁
引你飲下喜茶 食下海底撈
有效過你無腦教育多多聲

應該唔會影響到太多

國安教育類似大陸馬克思教育，
也類似浸大的聖經教育。

需知道，全港最勁的中學都有宗教背景，
要必讀聖經，
好似非基督徒唔會唔認受浸大、拔萃一樣，
最多顧主唔睇呢D科，
但唔會影響到張DEGREE的價值太多。

讀書讀唔到，只要開返莞式按摩，兩排女企左右任選，就會講得出呢句架喇

類似聖經科

我屌你老母啊
佢出賣完香港人嘅利益
轉個頭退休就移去自由國家嘆世界
有報應都正常啦下話

退撚咗個帳佢啦 警狗

攬炒教育

叫你老母收下陰啦
收口收口

其實大陸都知最大影響力係傳媒
但只係未落重手
逐少逐少收窄咁

遲啲會唔會開埋國安學位

你估佢遲啲剩係大學先必修咩
由小學開始洗你腦 係咪個個都企得硬先

咁你自己死全家幫會計師頂左佢啦

屌你個閪, 你收一收皮唔撚好

輪流上堂幫手點名囉
都係入去訓同打機架啦
何況大學咁多支那仔，你會驚冇人返學做功課？

冇ugc funding 無義務聽佢支笛

識咩丫你，考試記得塞張五百蚊俾考官咪得囉。

塞錢俾教官就得，啲新移民考車時係咁講，話係中國通行架。

大學排名又跌

戥啲新移民慘
嚟到香港都係要讀返同中國一樣嘅嘢

最重要刷支共鞋
反正零成本